由今日開始要恆常讚港台

每次港台有新既 正既節目

就寫信讚揚，多啲寫密密寫

咁就算梁家榮比班仆街保皇召上立會都有野揸手撐住

推 1/10

問心 大家想唔想香港獨立建國

我地抗爭要成功 首要改變返我地套mindset

推 2/10

3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10

(YOUTUBE戰線)(香港電台92.8萬 位訂閱者)同我訂閱港台,要過百萬

香港電台92.8萬 位訂閱者

TVB (official)64.6萬 位訂閱者

要港台進一步拋離TVB

推 8/10

推 9/10

實際po冇人理

推

個個星期也讚鏗鏘集，呢個節目係藍屍眼中釘。

寫信讚

我寫左封appreciation email 去 HKBA.
收返complain team 比我既確認email

RTHK 頭條新聞 2020 1-14 集
第 5 集係 480p
其餘為 720p

BACKUP LINK 1：
影片由 LIHKG 會員 @斯羅@ (#39710) 上載

BACKUP LINK 2：
影片由 LIHKG 會員 power_off (#1886) 上載

1989 頭條新聞